手足如果再三罷，民意可能會逆轉⋯

好多同事都好開心呢兩日唔洗返工，或者早放，再咁落越來越多人支持三罷，點算
聽朝見

罷到佢慌啦

無錯，會轉向愈黎愈多人支持

同黑警721一樣
創造需求
不過我地唔係豬隊友！！！

聽夜有支持消防 救護集會

會唔會夜晚停戰

無錯

啲港豬勝利球迷嚟
見風轉陀

慣咗就出事

［文宣入！］返工搭鐵受襲、催淚彈影響健康、女學生返學俾狗捉，請文宣製圖向怕死嘅打工仔、家長、學生宣傳三罷

林鄭連續兩日叫大家唔好罷工罷課，證明罷工罷課係佢春袋，然而差佬不斷製造罷工罷課條件，文宣請行動

請文宣組以黑警返工時間突襲旺角站無差別襲擊勤力返工人士、中午中環射催淚彈、警察街上捉返學嘅女學生、以及警察話上堂等於非法集結，做罷工罷課文宣圖

警告堅持要返工返學嘅人，即將面對惡犬強姦殺人滅口嘅危險，在網上廣傳！

黑警朝朝守住條大老山
搞到日日都有得返工

有藍絲同事約通頂開枱

其實港豬對於可以早收工係幾開心

今朝係街聽到好幾個人，好開心打俾老細話返唔到，或者遲大到，大條道理

呢句真

今日搭黨鐵，都無人鬧黑衣人，但有人鬧巴士公司點解無車，有人鬥黨鐵周圍封站

只要大家目標一致，無乜所謂，對準政權

錢照袋 又大條道理遲到 又唔駛做咁耐
梗係啦

D同事仔好聽話正接同HR講，「黑警話驚就唔好出街。所以就唔出街」人工照出

屌你標題黨

香港人好易習慣
遲早一出文宣d人已經自然反應唔返工

藍絲同事表示好開心
得返偽善同事繼續想返工